咁樣算唔算叫雞

唔算

算

望下都算叫雞，你都應該萬人斬

兒子生性病

母倍感安慰

台妹身材好正
做老婆一流

而家叫你娶佢咩 夠賤夠淫就大大力鋤佢幾鑊中出即飛啦

台灣真係

港女淫極都係要扮abc扮高貴，講淫賤真係唔夠台妹

哇 咁淫